寶欣：好懷念以前自己咁大波

佢對波時大時細
鬼影變幻球咁 好難捉摸啊

Hello 我係寶欣呀

以前果對嘢真係不得了

多啲支持寶欣啦
佢啲片都係太少人睇

佢咁黃 都唔支持 好衰囉你地

乜有咁易縮水既咩?
減肥?

佢減肥啊 話一瘦就瘦胸先

其實身邊好多女仔減肥 好多一野就減左胸先 脂肪嘛
(聽老婆講)

大象鼻

寶欣post無人推

有冇佢泳衣張原圖

有幾黃 唔知咩水

真唔真呀？想介紹朋友去升級

酒杯敲鋼琴

大波妹